2011-06-10  László Németh <nemeth@numbertext.org>:
- javított csomagnév (Magyar nyelvi ellenőrzés)

- új opciók:
  - három pont
  - dupla szóköz, sok szóköz
  - idézőjelek, nagykötőjel
  - törtek, indexek

- 2003. Március -> 2003. március: hónap neve kisbetűvel jelenik meg a javaslatban is
- javaslat: a Unikum -> nagybetűvel jelenik meg, ahogy a szövegben szerepelt
- 2005 március-júniusa már nem hibásnak jelezve
- a Unicode, a Unix most már nem hibás a névelővel sem
- illetve hogy, illetve ha vessző nélkül
- áld meg,  mond el -> áldd meg, mondd el, ha a felszólítás felismerhető (mondat,
  tagmondathatár, esetleg "ne" szócskával bevezetve)
- jó kedvel, rossz kedvel -> jó kedvvel, rossz kedvvel
- C-vitamin hiány -> C-vitamin-hiány
- C-vitaminhiány -> C-vitamin-hiány (minden egybeírt összetételnél)
- médiák, unszimpatikus kijelzése az opcionális stílusellenőrzésbe került
- Budapest Liszt Ferenc Nemzetközi Repülőtér -> a többszörös helyesírási hiba kijelzése
- felsorolások kötőjele, nagykötőjele aláhúzva egybeírás esetén: -Egy -> – Egy
- 2011 július -> 2011. július (a július hiányzott az ellenőrzőtt hónapnevek közül)
- kellet -> kellett (*nem kellet volna, *meg kellet ezt csinálnom, *várni is kellet

2010-05-06  László Németh <nemeth@openoffice.org>:
    - alapértelmezett ezreselválasztó-ellenőrzés kikapcsolása (Magyar
      Linux Libertine G Graphite automatikus ezreselválasztása miatt)

2010-02-19  László Németh <nemeth@openoffice.org>:
    * hu_HU.dat:
    - "a" névelő + szám szabály javítása ("a 10")
      a regex match hiányzó $ jelének pótlásával
    - nem törő szóköz beillesztése a Celsius fok elé
    - a törtekre és egyéb jelekre vonatkozó tipográfiai opció bekapcsolása
      esetén nem törő szóköz helyett nem törő keskeny szóközt javasol a számok
      ezrestagolójaként, és ezt felismeri a pénzegység
      konzisztenciaellenőrzésénél is, valamint a régi nem törő szóközök
      cseréjét is javasolja.
    - Unicode vessző ékezet felvétele a valódi aposztrófot javasló szabályba
      (U+00B4 kódja miatt elöl van, és emiatt tévedésből könnyen beilleszthető)
    - idézőjeles szabályok bővítése:
	- ASCII idézőjelek cseréje:
		,,valami >>volt<< ott.'' -> „valami »volt« ott.”
	- felcserélt belső idézőjelek cseréje
	- angolszász nem dupla idézőjelek cseréje
    - számok konzisztencia-ellenőrzésénél nem törő szóközök helyes felismerése

2010-02-12  László Németh <nemeth@openoffice.org>:
    * hu_HU.dat:
    - sorszámok névelőjének ellenőrzése ("az" esetén alapból még szükséges
      az "oldal" stb. a sorszám után: pl. *"az 2. oldalon")

    * lightproof_handler.py: segédosztály megszüntetése a Mac OS X PyUNO hiba
      lehetséges okának kiküszöbölésére

2010-02-09  László Németh <nemeth@openoffice.org>:
    * hu_HU.dat:
    - mínuszjel
    - szorzásjel javítása szóközök esetén is: 5 x 6 -> 5×6
    - hibás névelőjavaslat tiltása római számoknál (a II., a III. stb.)
    - új feltételes szabályok: ligatúrák javaslata és elutasítása
    - nem törő szóköz és toldalékolás esetén is javasolva van a százalékjel
      tapadása;
    - javaslat évszámok előtti aposztróf esetén is ('76-ban)
    - pénznemek 1234,00 Ft és sima szóköz elfogadása, mint ezres tagoló
      (nem törő szóköz már korábban így volt kezelve): 34 500 Ft
    - fokjel javítása és egybeírása
    - törtek (ha van csak Unicode karakterrel, pl. 1/2, 
      egyébként ha 1/x-ed, akkor "1/" Unicode karakterrel és alsó index
      Unicode karakterrel, különben felső index, törtjel és alsó index
      karakterekkel), indexek (H2O, H2SO4 stb.), fokok (Celsius, Fahrenheit
      jele külön Unicode karakterrel (szebb tipográfiájú pl. a Linux Libertine
      betűtípusban)

    * hu_HU.dlg: új feltételes szabályok:
    - ligatúrák javaslata és elutasítása
    - törtek, indexek, fokok menüpont

    - átcsoportosítás

2009-12-16  László Németh <nemeth@openoffice.org>:
    * hu_HU.dlg:
    - Beállítások menü a magyar nyelvi ellenőrzéshez

    * hu_HU.dat:
    - opcionális szabályok: szóismétlés, képzett
      összetett szavak, (tizedes)vesszők ellenőrzése, stb.
